對風水有與趣，有無咩入門書介紹？

唔係命理術數
即係睇塊地間屋位置好唔好呀 呢度無地運呀應唔應該買呀 家居擺設有無問題個類
唔知算邊一飯 有無人對呢啲有興趣？

有無巴絲識呢啲野

好似要由睇龍脈學起

易經